有無人發覺香港啲20蚊紙好靚！

。